人生冇意義了

？？？

Lm

冇22

arm

唔俾你上天堂
落地獄

做咩事

港大

落乜野地獄 殺

你開多500個同名既post都唔會跌個人生意義出黎比你

日日等收皮

咁點算

咩事？？？

返工等放工 毫無22

唔返

木錢

乞食咪算

我閃
殺我唔到

死撚左咪殺唔到

同返工有咩分別

有 自由d

青子乞緊麼？

訓覺人生咪算 搞咁多托

講起又想瞓了

現在

上班ing

上班訓laaaa

搵緊荒失失奇兵睇

咪睇 訓緊要

瞓住睇牙

我

訓著睇乜撚

魂飛魄散

仲唔訓 聽朝就唔知醒

驚乜撚

愛你

驚你殺我

但你死左啦wo

唔想再死多次
我仲想舔叉燒
太好味

.on9
燒人肉